香港獨主是為了有更美的中国

1997年前香港本來就是太民主太自由城市，而衍生出現時大量的暴徒，令中共政府添煩添亂的困局，五年前雨傘，今日的返送中，都令中共發展與外交上的層面跟外國比下去。
現時深圳，上海等地的發展和潛力比香我優越，人民的服從性比港人高，老實說香港已經沒有優勢可言， 而現時兩個多月的示威令香去到一個萬劫不復的景地，我是港人，苦心自問已經覺得香港已經把中國拖垮 ，若然中國還不放棄香港，只會令中共沒有一日的安寧！

香港獨立，放棄香港
為了中國，願棄中共

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

上面我有D保留 民族性問題

中國放棄香港吧，否則焦土你老母啊

職場地震，震撼暴政，撼動國際，Storm the world !

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

Push